識人做過警務處處長。。。

收到風今晚會捉晒班黑衫暴徒 各位放心

支持

藍絲一早出左張POSTER話打曱甴, 然後元朗唔關站,
原因係:
1. 嚇和理非,唔敢出黎
2. 等勇武帶工具"覆桌" 原來係假既, 再大圍捕 & SS 一獲拉晒

第2點,第2點,第2點
好重要, 好重要, 好重要

今次一定大班記者在場
我唔係好信再有721發生, 上次都未搞掂, 又黎一次, 班Popo死緊

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

殺人犯

羊 多謝放風